如遇火警 即電999

呢句野算唔算蝗化左
算
唔算 ，平時大家都係咁講

致電？

推

睇下以前啲報紙先啦

電係咪動詞？

火粥打三條狗

普通話唔係叫電掛
撥打？

詞類活用呀

電擊一個人就可以用單字電做動詞姐
致電係撥打電話號碼
唔係電個電詞號碼

Pish

推乜撚野呀，推比人睇下自己幾撚柒咩

樓上比例子

樓豬下次可以試下企定然後focus咗先影